發覺晚市嘅黃店少咗幾多人，希望大家多啲懲罰黃店！

幾個月前去食饗車仔麵，要排幾個字等位
今日同樣時間去食饗車仔麵，唔洗等直入，得10個8個客（之後先慢慢多客)
大家唔好忘記要keep住幫襯黃店，等黃店上救生艇

啲客冇入鏡，並唔是一枱客都冇

藍店更加唔洗提，間間都等執咁款

無口罩
戴豬咀去幫襯應該唔會被歧視

依家肺炎咁勁 要食都賣外賣番屋企食算

成間鋪啲女都想食你啦，仲唔快啲入黃店試吓

其實街都唔敢出冇咩計

黃店保證冇支那人，仲安全過Greenland

係都會買外賣，唔會堂食

肺炎不分黃藍

轉左買外賣姐

都冇人等外賣，唔好呃阿婆我喎

唔記得講，饗仲有高清有線新聞台睇，好正架

咁都係嘅

黃店外賣

深水埗下次去

一定要食佢地嘅牛舌

頂冇嗌呀

應該轉外賣啦,
堂食其實都有風險,
就算門口查身份證,只限香港人入都係,
而家分分鐘中左都唔知

唔係講笑 呢間車仔麵真心高質
出面而家好多都求撚其
饗 食過好多唔同既餸都覺得係用心
諗起都想食

我都係去老蕭啲舖頭多 都仲好多人同埋佢聽日有 健康大使

我想嗌外賣
但山區兒童
食緊自己

仲有聽日佢送洗手液，名額5000支

老老豆豆街都少出
JOIN埋熊貓袋鼠果D可能好D

聽你咁講完今晚又想食
最怕要排隊

堅持

家下外賣多